# Tin Tức Viễn Thông

Tintucvienthong.net - Chuyên trang chia sẻ tin tức về công nghệ, thủ thuật phần mềm và các mẹo công nghệ

- Địa chỉ: Ninh Bình

- SDT: 0896565123

nhà cung cấp máy chủ ảo (VPS) là 1 chiếc hình dịch vụ cho phép quý khách hoàn toàn được quyền với máy chủ ảo của riêng mình với giá bán tốt, thích hợp mang những doanh nghiệp muốn tự điều hành và bằng máy chủ dịch vụ mà chẳng hề trả tiền đầu tư máy chủ dịch vụ.

Máy chủ ảo là sự phân chia tài nguyên trên một máy chủ vật lý để vun đắp 1 máy chủ ảo cho phép khai thác ít tài nguyên hơn. Điều này cho phép các bạn chọn ngừng tài nguyên thích hợp với nhu cầu của họ và chỉ phải trả cho giới hạn ấy. Song song, người dùng được toàn quyền sở hữu máy chủ ảo có quyền quản lý cao nhất, đảm bảo tính bảo mật tuyệt đối.

https://tintucvienthong.net/

https://www.youtube.com/channel/UC_6eDECEi1d7kwZ-Nat7ptg

https://www.behance.net/tintucvienthong

https://www.pinterest.com/tintucvienthong/


